---
layout: blog
title: Prvi lokalni blog
date: 2018-09-20T13:53:37.129Z
thumbnail: 'https://ucarecdn.com/a604ab1b-a023-4b00-ac22-e33ebf2436a2/'
rating: '5'
---
Ovo je konačno kraj putovanja.... Ili početak novog....

Ok, neke stvari treba paziti i naviknuti se na cijeli sistem. Dakle,

sve što se napravi ovdje (content) ide automatsko gore.

A koda se mora posebno push-nuti u gitlab.

Također prije početka rada se može napraviti pull, da se skine najnoviji content.

# FE-NO-ME-NAL-NO !!!
